BNO 系統取消左父母問題？

今日終於的起心肝搞BNO,想問問大家知唔知道係咪取消咗問父母嘅系統，個系統佢問咗我個人資料就叫我俾錢，完全冇問過我任何父母資料。係佢取消咗定係我有嘢填錯咗？

『薪火post』BNO 續期資訊(93) 睇頂置

介唔介意講你本bno邊年issue?
同埋有冇lost

個個case唔同

96年ISSUE 冇LOST 呀,但本BNO係4歲果時申請

係 好似太多人申請 所以簡化左